你地去過幾多個國家？

我去過24個，算多定小

元朗國

少

少啦

反而想知lihkg多唔多人 全亞洲/歐洲果d去齊晒？

27個

2個
中國 同 台灣
如果唔係肺炎 想去埋 西藏

40-50

咁你地係去過咩國家？

每個國家留幾耐先

好難逐個數
去過歐亞澳北美南美洲

未去過非洲

200 up

76

五大洲加澳洲都去過唔同國家。總共去多過3日唔係齋轉機經過應該大概係35個。最深刻係去沙特阿拉伯Riyadh, 巴西Rio同西班牙個 Santa Cruz de Tenerife 島

爸打去哂全世界，仲衝出地球去埋周邊行星，計Sovereignty state全球有195個，再加個月亮，火星，木星，土星，金星，就岩岩好200個。失敬失敬

佢好長命呢可能，春秋時代都n個國家

利雅得有咩特別

淨係旅行3x個
計埋工幹，轉機應該有70+

小弟未離開過亞洲 呢度好多旅行大神

十幾個

我去過元朗國

利雅德無咩只係到埗地方，但見到d人對宗教有幾loyal同有趣在佢無一個好明確嘅中心地帶。但搭火車利雅德周邊d 景色(沙漠侵蝕, 建築同部落) 喺其他地方未見過。
利申: 去過以色列，約旦同阿曼

去過咩國家呀巴打

唔通打曬出嚟咩 工幹就商務城市多，自己去旅行通常去啲冷門少人國家，例如伊朗以色列約旦個堆都去過

用開背包客棧 佢會顯示你幾時去過咩地圖，去過就變左藍色 好期待有一日變晒色

無用過
背包客棧唔係討論區嚟嘅咩？
除咗大學exchange喺歐洲背包旅行外其他都唔係背包遊

中 韓 日

係呀 依個都係我上年發現

其實你開vpn都得

咁冇意義啦

我去過Tenereife, Gran Canaria

台灣算幾多個

Malaysia,ROC,Japan,UK,Germany,Latvia,Estonia,Finland,Switzerland,Liechtenstein,Belgium,Netherland,Italy,Austria,Slovakia,Hungary,Morocco,
Spain,USA,Singapore,Russia,Azerbaijan,Georgia,Armenia,Denmark,Sweden,Australia,Poland,Lithuania,Ukraine,Belarus,France,Malta,Andorra,
Ireland

Russia-Ireland都係上年去

去過30個
唔算多，主要亞洲同歐洲

個時去Tenereife 撻足兩星期，好頹廢

台灣 日本

日本 韓國 泰國 新加坡 馬來西亞 越南
英國 意大利 瑞士
澳洲

原來得十個

城市咁計得唔得？

關西，東京，京都，新德里，清奈，孟加拉，馬尼拉，新加坡，天津，南非，悉尼，布里斯本，倫敦，曼徹斯特，利物浦，荷蘭，瑞士，溫哥華，洛杉磯，三藩市，紐約

城市咁計就21個
國家就13個

果然連登仔係唔使返工，個個巴打都去過咁多地方🙇🏼‍♀️

我淨係去過中國、台灣、日本、韓國、泰國、馬來西亞、越南、柬埔寨、新加坡、希臘、意大利、梵諦岡、克羅地亞、匈牙利、德國、捷克、奧地利、波蘭、荷蘭、比利時、法國、英國、西班牙、阿聯酋

大部份地方都有去幾個City以上嘅...

30個好勁呀

刷歐洲既

10日八國遊
旅行團去完巴黎=法國丶羅馬=意大利丶倫敦=英國

講國家數量毫無意義
重要係去左幾耐

我呢堆歐洲係上年去嘅，去左3個月～
10日去得晒呢堆地方

好少去得14個希望去多啲唔國家，好過一味去日韓台

Tenerife多野玩，我早知留多兩日 (sad)

我係BCN走機，搞到無左半晝，趕到爆
去到果日下晝落海灘行下，翌日日歸Santa Cruz，跟住就飛Gran Canaria

然後係Gran Canaria兩日酒店做廢青 (天氣唔好+太攰)
到走果日先好天，落海灘行下先去機場

我上年quit後成年無返工，所以先去咁多

Croatia正呀，想去

我行程太趕，都係一國兩三城市頂盡，除左美國 XD"

德國十日....攝牙縫都唔夠啦
次次睇旅行團行程想笑，咩十日東歐四國首都團
心諗，最細既Bratislava一日都趕到hihi都去唔晒，Budapest多野到...

三個月去十四國，你都好勁

書寫克羅地亞（2020年7 月- ）

每個人想睇既野都唔同既，咁冇話玩多定玩少

淨係香港咁細個地方都可以玩5日7日啦

53個
足跡遍及六大洲

Sor 其實我按錯掣無左下文
想講搬咁多酒店好體力

我三個月去唔到咁多
我鐘意睇館，所以唔夠時間

27

幾多國？

咩幾多國 面具巴

去過幾多個國家
標準旅遊台連登仔應該中學畢業已經50+

1X個 多謝中共
你幾時出再遊記呀

冇貨喇！依家冇得去旅行就唔想回憶起旅遊，就自然想寫遊記

我應該係17左右，連登仔真係好痴線，個個旅遊達人

連登仔不嬲痴線，17都好多

中 日 韓 台 泰

日本同美國 美國去過六個州

澳門都計埋

45
東南亞踏破
部分歐亞大陸
遺憾未去過南美 加勒比海 南非 南北極

本來準備好去巴西揾盧比度
點知佢老母話黃熱加肺炎
唯有等2076年世界和平送自己骨灰去

其實都係普通歐遊姐
可以試下去下五眼同北歐

本身諗住趁畢業最後一年去埃及土耳其以色列約旦

依家分分鐘10年後都未去晒

呢四個地方都超正
一定要堅持去呀清
近年去以色列約旦黎巴嫩
去完你會愛上中東菜
同土耳其菜唔同
黎巴嫩菜好味好多
以色列菜都唔錯

美國 加拿大 台灣國 紐西蘭 澳洲(transit) 泰國 韓國 日本 上海國 深圳國 北京國 佛山國 順德國 杭州國 新會國

永遠去親都係日韓台
每個去左起碼6 7次
出左黎做野永遠都係得幾日假
好難去得遠

0

冇長假既工 好西
去旅行新鮮感好重要，台灣去到唔似覺得去旅行

少少地
中 日 韓 台 馬來西亞 新加坡 越南 泰國
美 加
愛沙尼亞 芬蘭 瑞典 丹麥
其實好多都係探親探朋友 唔係旅行FEEL

好多國家都只係掠過幾日
大學畢業之前已經去左：
中國 日本 台灣 泰國 馬來西亞 新加坡
瑞士（轉機ONLY）英國 法國 冰島
美國 東西去哂 加拿大多倫多
墨西哥 加勒比海地區

我都係24，今年23歲

好羨慕啲人細細個屋企有錢就可以年年去

我都覺得計城市均真啲 計國家冇咩意思